---
title: "Калькулятор объёма органов"
date: 2023-02-18T18:51:24+08:00
draft: false

tags:
- rust
- авторское
- gui
---
Одним из первых моих проектов был было что-то вроде "калькулятора", а точнее программа для просчёта объёма простаты и щитовидной железы. 

Это был аналог виндового приложения, которое не хотело корректно отрабатывать на линуксовых компах.

Написан на gtk, что стало проблемой когда его захотели видеть на виндовых компах. Но я от туда уволился и переписывать всё мне не хотелось уже, хотя можно было бы сделать лучше изначально... но кто же знал.

[Ссылка на проект](https://gitlab.com/JimGrendpot/vol-moch-prostata)